最大危機唔係幾多手足損傷,係自我放棄同唔團結

依家個風氣真係好差
大家一味互相推卸責任然後話邊個做錯決定搞到壞左大局
今次無錯係一直以黎最大既損傷
但係我地要向前看
依家停落黎既話點對我住D手足

上鬼登勿認真

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以
一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

pish

要推有正能量，士氣一低落就好難救

黑色三毛分化黑警MON POST狗警告現正生效

啱，雖然輸左

次次活動一完就會有兩班鬼互罵, 都唔係第一次大家咪繼續照出, 只需檢討唔好諗到咁負面

負面風向post而唔帶正面建議既話大家都可以唔洗理

因為真正為呢場仗好既人係會諗點贏而唔係剩係放負

檢討係必需, 但責怪無意思
我怪最多都係怪自己冇用

要重視 要檢討
不過唔好再互相指責啦
We are a team，大家都有責任